Infográfico Árvore de Natal Bradesco Seguro
===========================================

Infográfico da apresentação das ações de natal.

----------------

Para iniciar rodar o comando `npm install`, e para iniciar o desenvolvimento basta rodar o comenado `grunt w`
